（集思廣益) 大家食過最好味既屎係咩味？

個人偏好肚臍屎

味道清甜 苦中帶甘
我正式宣布

肚臍屎被列入為米芝連一星

push

厚多士

的屎 綠的
好硬身 食左成年到依家都仲未食完